唔係話批評 但影響到平民你地係咪要道歉先？［憤怒emoji]

人地辛勞上班比你地影響到呀😡
你要爭取乜 用咩方式唔想批評
影響到人係咪要道歉呀

黑警道歉未？
林鄭道歉未？

我係地鐵企足2個幾鐘
企係我唔需要佢地同我道歉

我夠要工喇我夠要養家啦
但係我真係覺得一日嘅人工唔會影響生活囉

親 可以席地而坐喎

特首道左

你唔覺得會有人覺得
唔好覺得自己岩晒先

你有你唔需要
有其他市民需要

對唔住大佬, 可以幫手去__下個政府未?

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

你有你需要
有好撚多市民唔需要

Ok
唔好影響市民 你咪反映自己意見囉

真係唔明點解奴性可以重到咁
因為我要番工，所以你地阻住我就係唔岩

道你老母咩, 佢個D都叫道歉咁Steven仔直頭係終極暖男添啦

希望有用！但見到市民互罵，警察袖手旁觀，暗中偷笑，政府話知你.

你地d平民搞到我地要個個禮拜上街抗爭要食催淚彈都未同我道歉啦屌你老母閪

冇咗嗰一千幾百係咪會即刻餓死先？
銀行係唔係完全冇存款？
真係搵到個完全冇錢嘅我比返佢今日人工佢又點話

如果真係咁多人支持你地
場運動一早成功左啦
點止每次咁少人出呀
點解今日唔阻晒全部站呀
因為好多市民唔支持你地！

林鄭黑警道完我地咪道囉

唔影響市民政府唔理 手足有無好D的方法

屌你老母係咪奴性咁重 遲返工會死？
焦土化左既話工都唔知有無得你返啊
話人阻住你返工既我屌曬你地老母

佢哋有成功喎！只係重有訴求未完全達到啫
冇佢地出來，六月晨早過左送中條仆街法啦！

林鄭月娥阻人返工

好多即係幾多?
700萬-200萬=500萬?

Ok
所謂嘅市民支持
叫到政府回應5大訴求未？？？

班廢老咗住香港民主發展，係咪要切腹？

點解冇人比正評支持你呀
真係咁多人需要道歉既話

我唔需要佢地同我道歉喎⋯⋯
加油呀靚仔！

樓主老母生到樓主咁撚戇鳩夠影響人啦
又唔見出黎道歉

對唔閪住

次次都話要返工！

好似返少陣會死咁！！

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

又當連登=香港民意

情願番唔到工定係見前線小朋友食彈食煙 ？
地鐵裡黑警放唔放到煙/彈？

哦 sor 你繼續等下

想問樓主你口中個“市民” 係咪香港市?

所謂勇武 不合作運動
又令政府回應未？

點解要道歉？

支持樓豬公開爭取各方道歉:
林鄭政府公開道歉並回應訴求!
警渣團隊公開道歉並重整警隊!!!

咁都叫道咗，咁今朝sor9ly喎，聽日再嚟過

唔需要道歉

懶係正義撚真係好撚煩。

要同佢地講返多謝

我係你老細炒尻左你啦
一早知今日會有事都唔早啲出門口

唔使

未 所以要行動升級

兩條地鐵線癱左 無回應
就全線癱瘓 都唔回應的話

再升級囉
on9野唔使問架啦

港豬幾時挑戰下核電廠爆炸都要返工

地鐵係咁爆大鑊道左歉未

你唔幫手救港我都未叫你道歉

原來連登網民就唔係香港人

五毛狗開完post 就消失

如果我係老細我一定請你
跟住唔出糧
因為你同我講一次未出糧我都唔俾你就會繼續工作

起底block啦屌你地老母
永遠都咁容易俾假膠1毛煽惑點做大事呀

你班正衰仔！！！

我今日1 個鐵唔洗就過左海翻到公司，點做野架？
負皮你地

收皮啦, 屌你老母
你班白衫恐怖分子道撚咗歉未呀?

有幾影響 你間公司執左?
打風你唔去屌天文台做咩掛風球?

今日我遲到兩粒幾鐘 但係我唔需要佢地道歉

邊個唔係平民？

我屌你老母呀

你不出來抗爭影響到我，請你道歉。

你點解要打一份辛勞嘅工 但餐搵餐食？
呢個唔係香港政府渣壓你成咁樣仲覺得政府係為你著想？
點解一個政府唔能夠為市民有穩定居所工作 係為利益者擁有更多 你仲話返工萬歲

平咩民 個香港你冇份架

想聽道歉追林鄭啦

冇錯 一定要道歉
林鄭條仆街幾時出黎同冇得返工既市民道歉呀？

你咪又係當自己係民意
仆出黎柒

雖然我係地鐵等咗好耐，但至少我係休閒地等緊，上緊連登，而唔係比恐怖份子打緊。

同意政府有做得唔好
但搞到市民有咩用

你都on9😹

～好在下返工狗我代班細路道歉Sor99 ，麻煩你死返去扮工啦奴～

林鄭道歉未

仆街黑社會道歉未

垃圾死走狗仆街黑警道歉未

原句還給你，用你自己的邏輯批判自己啦

政府影響我地你又唔叫拒道歉

自私hi

自私狗

直覺你一定係hi

唔識早D出門口

係 但不是主流民意

我遲左兩個鐘 道你老母唔使道
可以遲兩個鐘返工不知幾撚爽

同你個On9 自私撚講野係多9餘
唔好以為你代表其他人啦
Practically 你只係express 你自己一個人嘅自私意見架昨
你咁嬲咪自己係公司訓覺stay overnight lor
有心要返就唔會好似你而家咁罵人阻人返工

今朝係巴士訓左兩個鐘
遲左個半鐘先返到公司
不知幾精神

我唔知你份工係咪計時薪咁陰公啦
我就完全冇影響既

甘你等下啦，拒都係拖左好耐先道歉

咁貴買個老鬼account番黎就好好地用啦
又要玩單機無人理啦

企下有幾辛勞下
個個禮拜出去為你抗爭嘅手足損手爛牌
爆頭流血啊

企多陣都嘈 咁你又有咩抗爭高見啊

拒需要返大陸，大陸唔塞架

講得好

正一西人
一路歸西

作為一個社畜，我唔介意甚至好樂意返少幾個鐘工，最多咪企下囉。企係道德高地太耐會唔approachable嫁啦。

你唔能同意咪唔好上連登

忍到林鄭忍，忍唔到要企下

咁不如去月球好唔好

block拒

乖喇
有真普選咯 到時有個真正為香港人既政府
咪停每日150
甚至每日-150

到時咪有資源幫你等你唔洗努力返工囉

做少一日都要死
你生存得開心咩垃圾?

又係你，你d post 大量負皮，完

你可以去禮賓府叫林鄭道歉

連市𠯆都影響唔到嘅不合作運動，高官會唔會理你？

成年前話去死依家都仲未死, 好心你隻波台狗自己留係屋企睇波打飛機算啦, 出黎獻世

Sor9

借個位
起起條友底，佢連64都可以用中共洗
唔洗浪費時間說服佢

我就覺得呢
香港係好自由嘅社會，你同其他有需要嘅市民可以向有關方面投訴嘅

而不合作運動嘅人士佢可以繼續不合作唔理你，
如同政府一樣。
你亦可以同我地一樣繼續去控訴，
直至你滿意為止
你想道歉嘅，我又唔介意講聲唔好意思阻到你。

不過希望你明白，不合作運動本來就唔係要取悅任何人，所以希望你諗一諗到底邊個係始作俑者影響到班年青人有拖唔拍，有假唔放，有機唔打咁行出黎。
好L過癮咩DLLM

明明係同一隻船上
仲要企係道德高地袖手旁觀鬧人
隻船沉左你一樣無好日子過

道你老母